[
  [
    "﻿Ἀγαθημέρου τοῦ Ὄρθωνος",
    {
      "entities": [[0, 11, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "γεωγραφίας ὑποτύπωσις",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Ἀναξίμανδρος ὁ Μιλήσιος ἀκουστὴς Θάλεω πρῶτος ἀπετόλμησε",
    {
      "entities": [[33, 38, "PERSON"], [15, 23, "LOC"], [0, 12, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "τὴν οἰκουμένην ἐν πίνακι γράψαι, μεθ’ ὅν Ἑκαταῖος ὁ Μιλήσιος ἀνὴρ",
    {
      "entities": [[41, 49, "PERSON"], [4, 14, "LOC"], [52, 60, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πολυπλανὴς διηκρίβωσεν ὥστε θαυμασθῆναι τὸ πρᾶγμα. Ἑλλάνικος",
    {
      "entities": [[51, 60, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "γὰρ ὁ Λέσβιος ἀνὴρ πολυίστωρ ἀπλάστως παρέδωκε τὴν ἱστορίαν. εἶτα",
    {
      "entities": [[6, 13, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Δαμάστης ὁ Κιτιεὺς τὰ πλεῖστα ἐκ τῶν Ἑκαταίου μεταγράψας",
    {
      "entities": [[37, 45, "PERSON"], [0, 8, "PERSON"], [11, 18, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "περίπλουν ἔγραψεν. ἑξῆς Δημόκριτος καὶ Εὔδοξος καὶ ἄλλοι τινὲς γῆς",
    {
      "entities": [[39, 46, "PERSON"], [24, 34, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "περιόδους καὶ περίπλους ἐπραγματεύσαντο. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Οἱ μὲν οὖν παλαιοὶ τὴν",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "οἰκουμένην ἔγραφον στρογγύλην, μέσην δ’ ἡγεῖσθαι τὴν Ἑλλάδα καὶ",
    {
      "entities": [[0, 10, "LOC"], [53, 59, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ταύτης Δελφούς, τὸν ὀμφαλὸν γὰρ ἔχειν τῆς γῆς. πρῶτος δὲ Δημόκριτος",
    {
      "entities": [[7, 14, "LOC"], [57, 67, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "πολύπειρος ἀνὴρ συνεῖδεν ὅτι προμήκης ἐστὶν ἡ γῆ ἡμιόλιον τὸ μῆκος",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "τοῦ πλάτους ἔχουσα. συνῄνεσε τούτῳ καὶ Δικαίαρχος ὁ περιπατητικός.",
    {
      "entities": [[39, 65, "PERSON"], [39, 49, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "Εὔδοξος δὲ τὸ μῆκος διπλοῦν τοῦ πλάτους, ὁ δὲ Ἐρατοσθένης πλεῖον",
    {
      "entities": [[46, 57, "PERSON"], [0, 7, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "τοῦ διπλοῦ, Κράτης δὲ ὡς ἡμικύκλιον, Ἵππαρχος δὲ τραπεζοειδῆ,",
    {
      "entities": [[12, 18, "PERSON"], [37, 45, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "ἄλλοι δὲ οὐροειδῆ, Ποσειδώνιος δ’ ὁ Στωϊκὸς σφενδονοειδῆ καὶ",
    {
      "entities": [[19, 43, "PERSON"], [19, 30, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "μεσόπλατον ἀπὸ νότου εἰς βορρᾶν, στενὴν πρὸς ἕω καὶ δύσιν, τὰ πρὸς",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "εὖρον δ’ ὁμοίως πλατύτερα τὰ πρὸς τὴν Ἰνδικήν. ",
    {
      "entities": [[38, 45, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ὅροι ἠπείρων·",
    {
      "entities": [[5, 12, "LOC"], [0, 4, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Εὐρώπης μὲν καὶ Λιβύης αἴ Ἡρακλέους στῆλαι, Λιβύης δὲ καὶ Ἀσίας",
    {
      "entities": [
        [44, 50, "LOC"],
        [26, 42, "LOC"],
        [58, 63, "LOC"],
        [16, 22, "LOC"],
        [26, 35, "PERSON"],
        [0, 7, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ὁ Νεῖλος· οἱ δ’ ἰσθμὸν τὸν ἀπὸ Σερβωνίδος λίμνης καὶ Ἀραβίου",
    {
      "entities": [
        [16, 48, "LOC"],
        [31, 41, "LOC"],
        [2, 8, "LOC"],
        [53, 67, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "κόλπου, Ἀσίας δὲ καὶ Εὐρώπης οἱ μὲν ἀρχαῖοι Φᾶσιν ποταμὸν καὶ τὸν",
    {
      "entities": [
        [44, 49, "LOC"],
        [62, 84, "LOC"],
        [8, 13, "LOC"],
        [21, 28, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἕως Κασπίας ἰσθμόν, οἱ δ’ ὕστερον νεώτεροι Μαιῶτιν λίμνην καὶ",
    {
      "entities": [[43, 50, "LOC"], [4, 11, "LOC"], [43, 57, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Τάναϊν ποταμόν. ",
    {
      "entities": [[0, 6, "LOC"], [0, 14, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἐκλήθησαν δ’ ἤπειροι ἄπειροί τινες οὖσαι δι’",
    {
      "entities": [[13, 20, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἄγνοιαν· Ἀσία δ’ ἀπὸ τοῦ ἆσσον ἰέναι τοῖς ἀπ’ Εὐρώπης ἀπιοῦσι καὶ",
    {
      "entities": [[9, 13, "LOC"], [46, 53, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πεζῆ καὶ νήσοις στιχηδὸν κειμέναις· Εὔβοια Ἄνδρος Τῆνος Μύκονος",
    {
      "entities": [
        [50, 55, "LOC"],
        [43, 49, "LOC"],
        [36, 42, "LOC"],
        [56, 63, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἰκαρία Σάμος Μυκάλη. ἡ δὲ Εὐρώπη ἀπὸ τοῦ εὔρους ὠνομάσθη,",
    {
      "entities": [
        [0, 6, "LOC"],
        [7, 12, "LOC"],
        [13, 19, "LOC"],
        [26, 32, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Λιβύη δ’ ὑφ’ Ἑλλήνων ἦν ἄγνωστος πάνυ, ἀπὸ δὲ ἔθνους ἐπισήμου",
    {
      "entities": [[13, 20, "PERSON"], [0, 5, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Φοίνικες ὠνομάσθησαν πλέοντες, ὠκεανὸς δὲ διὰ τὸ ὠκέως ἀνύειν",
    {
      "entities": [[0, 8, "LOC"], [31, 38, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "κύκλῳ τὴν γῆν. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Δικαίαρχος δ’ ὁρίζει τὴν γῆν οὐχ ὕδασιν ἀλλὰ τομῇ",
    {
      "entities": [[0, 10, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "εὐθείᾳ εὐκράτῳ ἀπὸ Στηλῶν διὰ Σαρδοῦς Σικελίας Πελοποννήσου",
    {
      "entities": [
        [30, 37, "LOC"],
        [38, 46, "LOC"],
        [19, 25, "LOC"],
        [47, 59, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἰωνίας Καρίας Λυκίας Παμφυλίας Κιλικίας καὶ Ταύρου ἑξῆς ἕως",
    {
      "entities": [
        [0, 6, "LOC"],
        [7, 13, "LOC"],
        [44, 50, "LOC"],
        [31, 39, "LOC"],
        [14, 20, "LOC"],
        [21, 30, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἰμάου ὄρους· τῶν τοίνυν τόπων τὸ μὲν βόρειον τὸ δὲ νότιον ὀνομάζει.",
    {
      "entities": [[0, 11, "LOC"], [0, 5, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἄνεμοι δὲ πνέουσιν ἀπὸ μὲν ἰσημερινῆς ἀνατολῆς ἀπηλιώτης, ἀπὸ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "δὲ ἰσημερινῆς δύσεως ζέφυρος, ἀπό δὲ μεσημβρίας νότος, ἀπὸ δὲ ἄρκτου",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ἀπαρκτίας, ἀπὸ δὲ τροπῆς θερινῆς καικίας, ἑξῆς δὲ ἀπὸ ἰσημερινῆς",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ἀνατολῆς ἀπηλιώτης καὶ ἀπὸ χειμερινῆς εὖρος, δυσμικοὶ δὲ ἀπὸ μὲν",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "δύσεως χειμερινῆς λίψ, καὶ ἑξῆς πάλιν ἀπὸ δύσεως ἰσημερινῆς",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ζέφυρος, ἀπὸ δὲ δύσεως θερινῆς ἀργέστης ἤτοι Ὀλυμπίας ὁ καὶ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Ἰᾶπυξ, εἶτα νότος καὶ ἀπαρκτίας ἀντιπνέοντες ἀλλήλοις· γίνονται",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "οὖν ὀκτώ. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Τιμοσθένης δὲ ὁ γράψας τοὺς περίπλους δώδεκά φησι",
    {
      "entities": [[0, 10, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "προστιθεὶς μέσον ἀπαρκτίου καὶ καικίου βορέαν, εὔρου δὲ καὶ νότου",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "φοίνικα τὸν καὶ εὐρόνοτον, μέσον δὲ νότου καὶ λιβὸς τὸν λευκόνοτον",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ἤτοι λιβόνοτον, μέσον δὲ ἀπαρκτίου καὶ ἀργέστου θρασκίαν ἤτοι",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "κίρκιον ὑπὸ τῶν περιοίκων ὀνομαζόμενον. ἔθνη δὲ οἰκεῖν τὰ πέρατα",
    {
      "entities": [[40, 44, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "κατ’ ἀπηλιώτην Βακτριανούς, κατ’ εὖρον Ἰνδούς, κατὰ φοίνικα",
    {
      "entities": [[39, 45, "LOC"], [15, 26, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἐρυθρὰν θάλασσαν καὶ Αἰθιοπίαν, κατὰ νότον τὴν ὑπὲρ Αἴγυπτον",
    {
      "entities": [
        [21, 30, "LOC"],
        [0, 7, "LOC"],
        [43, 70, "LOC"],
        [52, 60, "LOC"],
        [0, 16, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Αἰθιοπίαν, κατὰ λευκόνοτον τοὺς ὑπὲρ Σύρτεις Γαράμαντας, κατὰ",
    {
      "entities": [[27, 55, "LOC"], [0, 9, "LOC"], [37, 44, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "λίβα Αἰθίοπας δυσμικοὺς ὑπὲρ Μαύρους, κατὰ ζέφυρον Στήλας",
    {
      "entities": [[5, 35, "LOC"], [51, 57, "LOC"], [29, 36, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "καὶ ἀρχὰς Λιβύης καὶ Εὐρώπης, κατὰ ἀργέστην Ἰβηρίαν τὴν νῦν",
    {
      "entities": [
        [10, 16, "LOC"],
        [4, 16, "LOC"],
        [21, 28, "LOC"],
        [44, 68, "LOC"],
        [44, 51, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἱσπανίαν, κατὰ θρασκίαν Κελτοὺς καὶ τὰ ὅμορα, κατὰ ἀπαρκτίαν τοὺς ὑπὲρ Θράκην Σκύθας, κατὰ βορρᾶν Πόντον Μαιῶτιν",
    {
      "entities": [
        [71, 77, "LOC"],
        [105, 112, "LOC"],
        [61, 84, "LOC"],
        [0, 8, "LOC"],
        [36, 44, "LOC"],
        [98, 104, "LOC"],
        [24, 31, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Σαρμάτας, κατὰ καικίαν Κασπίαν θάλασσαν καὶ Σάκας.",
    {
      "entities": [
        [23, 39, "LOC"],
        [44, 49, "LOC"],
        [0, 8, "LOC"],
        [23, 30, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἔστι δὲ ἡ μεγάλη Σύρτις σταδίων ˏε, ἡ δὲ μικρὰ σταδίων ˏαχ. τὸ δὲ",
    {
      "entities": [[8, 23, "LOC"], [36, 46, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "στόμα τοῦ Ἀδρίου ὃ καλοῦσί τινες Ἰόνιον πέλαγος ἔχει διάπλουν",
    {
      "entities": [
        [10, 16, "LOC"],
        [33, 39, "LOC"],
        [0, 16, "LOC"],
        [33, 47, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "σταδίων ψ ἀπὸ ἄκρας Ἰαπυγίας ἐπὶ Κεραύνια ὄρη τῆς Ἠπείρου.",
    {
      "entities": [
        [33, 41, "LOC"],
        [33, 45, "LOC"],
        [50, 57, "LOC"],
        [33, 57, "LOC"],
        [14, 28, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "διαδέχεται τὸ Αἰγαῖον πέλαγος Ἑλλήσποντος λήγων εἰς Ἄβυδον",
    {
      "entities": [
        [14, 21, "LOC"],
        [52, 58, "LOC"],
        [30, 41, "LOC"],
        [14, 29, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "καὶ Σηστόν, εἶτα ἡ Προποντὶς λήγουσα εἰς Χαλκηδόνα καὶ Βυζάντιον, ἔνθα τὰ στενὰ ἀφ’ ὧν ὁ Πόντος ἄρχεται, εἶτα ἡ Μαιῶτις λίμνη.",
    {
      "entities": [
        [112, 119, "LOC"],
        [89, 95, "LOC"],
        [41, 50, "LOC"],
        [112, 125, "LOC"],
        [19, 28, "LOC"],
        [55, 64, "LOC"],
        [4, 10, "LOC"],
        [71, 79, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "πάλιν δὲ ἀπ’ ἀρχῆς Εὐρώπης καὶ Λιβύης Ἰβηρικὸν τὸ ἀπὸ Στηλῶν",
    {
      "entities": [
        [38, 46, "LOC"],
        [38, 60, "LOC"],
        [54, 60, "LOC"],
        [19, 26, "LOC"],
        [31, 37, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "εἰς Πυρήνην τὸ ὄρος, Λιγυστικὸν δὲ τὸ ἕως τῶν τῆς Τυρρηνίας",
    {
      "entities": [
        [50, 59, "LOC"],
        [21, 67, "LOC"],
        [21, 31, "LOC"],
        [4, 11, "LOC"],
        [4, 19, "LOC"],
        [42, 67, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "περάτων, Σαρδῶον δὲ τὸ ὑπὲρ Σαρδὼ νεῦον πρὸς Λιβύην κάτω, Τυρρηνικὸν δὲ τὸ μέχρι Σικελίας λῆγον ἀρχόμενον ἀπὸ τῶν Λιγυστικῆς",
    {
      "entities": [
        [9, 33, "LOC"],
        [45, 56, "LOC"],
        [28, 33, "LOC"],
        [81, 89, "LOC"],
        [110, 130, "LOC"],
        [114, 124, "LOC"],
        [9, 16, "LOC"],
        [58, 68, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἄκρων, εἶτα Λιβυκόν, εἶτα Κρητικὸν καὶ Σικελικὸν καὶ Ἰόνιον καὶ",
    {
      "entities": [
        [26, 34, "LOC"],
        [53, 59, "LOC"],
        [12, 19, "LOC"],
        [39, 48, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἀδρίαν καὶ τὸν ἀνακεχυμένον ἐκ τοῦ Σικελικοῦ πελάγους, ὃν",
    {
      "entities": [[35, 53, "LOC"], [0, 6, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "καλοῦσι Κορινθιακὸν κόλπον ἤτοι Ἀλκυονίδα θάλασσαν. τὸ δὲ",
    {
      "entities": [
        [8, 50, "LOC"],
        [32, 41, "LOC"],
        [8, 26, "LOC"],
        [32, 50, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Σουνίῳ καὶ Σκυλλαίῳ περιεχόμενον πέλαγος Σαρωνικόν, εἶτα Μυρτῶον καὶ Ἰκάριον ἐν ᾧ αἱ Κυκλάδες, εἶτα Καρπάθιον καὶ Παμφύλιον",
    {
      "entities": [
        [0, 6, "LOC"],
        [114, 123, "LOC"],
        [57, 64, "LOC"],
        [85, 93, "LOC"],
        [33, 50, "LOC"],
        [41, 50, "LOC"],
        [100, 109, "LOC"],
        [69, 76, "LOC"],
        [11, 19, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "καὶ Αἰγύπτιον. ὑπὲρ δὲ τὸ Ἰκάριον ἑξῆς ἀναχεῖται τὸ Αἰγαῖον.",
    {
      "entities": [[52, 59, "LOC"], [4, 13, "LOC"], [26, 33, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἔστι δὲ ὁ τῆς Εὐρώπης παράπλους ἀπὸ Τανάιδος ποταμοῦ",
    {
      "entities": [[36, 44, "LOC"], [36, 52, "LOC"], [14, 21, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἐκβολῶν ἕως Ἡρακλείων στηλῶν σταδίων μυριάδων ἓξ καὶ ˏθψθ,",
    {
      "entities": [[12, 28, "LOC"], [22, 28, "LOC"], [12, 21, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "τῆς δὲ Λιβύης ἀπὸ Τιγγὸς ἕως στόματος Κανωβικοῦ σταδίων μυριάδων",
    {
      "entities": [[29, 47, "LOC"], [7, 13, "LOC"], [18, 24, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "δύο καὶ ˏθσνβ, τῆς δ’ Ἀσίας ἀπὸ Κανώβου ἕως Τανάιδος ποταμοῦ μετά",
    {
      "entities": [
        [44, 52, "LOC"],
        [32, 39, "LOC"],
        [22, 27, "LOC"],
        [44, 60, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "τῶν κόλπων ὁ παράπλους σταδίων μυριάδων δ καὶ ρια. ὁμοῦ παράλιος",
    {
      "entities": [[0, 10, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σῦν κόλποις τῆς καθ’ ἡμᾶς οἰκουμένης σταδίων μυριάδων ιγ καὶ, ˏθοβ",
    {
      "entities": [[26, 36, "LOC"], [4, 11, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "συμμετρουμένης τῆς Μαιώτιδος λίμνης, ἧς περίμετρος  σταδίων ˏθ,",
    {
      "entities": [[19, 35, "LOC"], [19, 28, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "τὸ δὲ στόμα ὁ Κιμμέριος Βόσπορος σταδίων κ. ",
    {
      "entities": [[0, 32, "LOC"], [14, 32, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ὁ δὲ Πόντος",
    {
      "entities": [[5, 11, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σταδίων ˏγτν. ὁ δὲ Θράκιος Βόσπορος τὰ στενὰ ὅπῃ Δαρεῖος ἔζευξεν",
    {
      "entities": [[36, 44, "LOC"], [49, 56, "PERSON"], [19, 35, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἐπὶ Σκύθας τὴν σχεδίαν σταδίων ἕξ. ",
    {
      "entities": [[4, 10, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἡ δὲ Περσικὴ θάλασσα",
    {
      "entities": [[5, 12, "LOC"], [5, 20, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "κυκλοτερὴς οὖσα συνάγουσα τὸ στόμα ἄκρῳ Καρμανίας καὶ Ἀραβίας",
    {
      "entities": [[40, 49, "LOC"], [54, 61, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "περίμετρον ἔχει μυριάδων δύο σταδίων. ἔστι δὲ τὸ μεταξὺ στόμα",
    {
      "entities": [[46, 83, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἀραβίας καὶ Καρμανίας σταδίων υ. ",
    {
      "entities": [[0, 7, "LOC"], [12, 21, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἡ δὲ Ὑρκανία ἤτοι",
    {
      "entities": [[5, 12, "LOC"], [5, 32, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Κασπία θάλασσα μηνοειδὴς οὖσα, κατὰ δέ τινας καὶ προμήκης, ἐστὶ",
    {
      "entities": [[0, 6, "LOC"], [0, 14, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σταδίων δισμυρίων, τοῦ δὲ στόματος ἔχει τὸ δίαρμα",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "σταδίους  ˏα. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Ὁ δὲ Ἀράβιος κόλπος στενὸς ὢν καὶ προμήκης",
    {
      "entities": [[5, 19, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἄρχεται ἀπὸ Ἡρώων πολίτου μυχοῦ παρὰ τὴν Τρωγλοδυτικὴν ἕως τῆς",
    {
      "entities": [[12, 25, "LOC"], [12, 31, "LOC"], [41, 54, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Πτολεμαΐδος τῆς ἐπὶ θήρας σταδίων ˏθ τὸ μῆκος, τὰ δὲ  κατὰ",
    {
      "entities": [[47, 71, "LOC"], [0, 25, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Δειρὴν στενὰ σταδίων ξ, ἔνθεν ἑξῆς πλοῦς σταδίων ˏϛφ, τὸ δὲ λοιπὸν",
    {
      "entities": [[0, 6, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "οὐ πλεῖται παρὰ τὴν Ἐρυθρὰν θάλασσαν ἕως ὠκεανοῦ σταδίων ˏε. τὸ",
    {
      "entities": [[41, 48, "LOC"], [20, 27, "LOC"], [20, 36, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "δὲ παρὰ τὴν Ἀραβίαν πλευρὰν ἀπὸ Αἰλανίτου μυχοῦ  σταδίων μυρίων",
    {
      "entities": [[8, 27, "LOC"], [32, 47, "LOC"], [12, 19, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ˏδ. αὐτὴ δὲ ἡ Ἀραβία εἰς τὴν Ἐρυθρὰν καθήκει καὶ μεμήκυται ἐπὶ",
    {
      "entities": [[29, 36, "LOC"], [14, 20, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σταδίων μυρίων δισχιλίων.",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Μῆκος δὲ τῆς οἰκουμένης ἀπὸ Γάγγου εἰς τὰ Γάδειρα σταδίων",
    {
      "entities": [[13, 23, "LOC"], [42, 49, "LOC"], [28, 34, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    " μυριάδων ϛ καὶ ˏηφμε οὕτως· ἀπὸ μὲν Γάγγου ποταμοῦ ἕως",
    {
      "entities": [[37, 43, "LOC"], [37, 51, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Μυριάνδρου τῆς ἐν Ἰσσικῷ κόλπῳ σταδίων μυριάδων τεσσάρων καὶ",
    {
      "entities": [[18, 30, "LOC"], [0, 30, "LOC"], [0, 10, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "v χιλίων ψκε οὕτως, ἀπὸ Γάγγου  ἐπὶ ἐκβολὰς Ἰνδοῦ ποταμοῦ σταδίων",
    {
      "entities": [
        [24, 30, "LOC"],
        [44, 57, "LOC"],
        [44, 49, "LOC"],
        [36, 57, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "μυρίων ˏϛ, ἀπὸ Ἰνδοῦ ἕως Κασπίων πυλῶν μυρίων πεντακισχιλίων",
    {
      "entities": [[15, 20, "LOC"], [25, 38, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "τριακοσίων, ἐπὶ τὸν Εὐφράτην σταδίων μυρίων ν,  εἰς Μυρίανδρον",
    {
      "entities": [[20, 28, "LOC"], [52, 62, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σταδίων τοε, ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ἀπὸ δὲ Μυριάνδρου ἐπὶ Γάδειρα σταδίων δισμυρίων",
    {
      "entities": [[22, 29, "LOC"], [7, 17, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ˏϛωκ οὕτως· ἀπὸ Μυριάνδρου ἐπὶ Κλεῖδας Κύπρου σταδίων  χιλίων",
    {
      "entities": [[31, 45, "LOC"], [39, 45, "LOC"], [16, 26, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "τετρακοσίων, ἐπὶ Ἀκάμαντα τὸ ἀκρωτήριον στάδιοι ˏατ, ἐπὶ δὲ",
    {
      "entities": [[17, 39, "LOC"], [17, 25, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Χελιδονίας διὰ Παμφυλίου πελάγους στάδια ˏα↑, εἰς Πάταρα στάδια",
    {
      "entities": [
        [50, 56, "LOC"],
        [15, 24, "LOC"],
        [15, 33, "LOC"],
        [0, 10, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ω,  εἰς ῾Ρόδον στάδια ψ, εἰς Ἀστυπάλαιαν διὰ Καρπαθίου στάδια",
    {
      "entities": [[9, 14, "LOC"], [45, 54, "LOC"], [29, 40, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ρμ, ἐπὶ Ταίναρον στάδια ˏα↑ν, ἐπὶ Πάχυνον Σικελίας στάδια ˏδ, ἐπὶ",
    {
      "entities": [
        [42, 50, "LOC"],
        [34, 50, "LOC"],
        [34, 41, "LOC"],
        [8, 16, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Λιλύβαιον  διὰ Λιβυκοῦ πελάγους στάδια ˏαφκ, ἐπὶ δὲ Κάραλιν",
    {
      "entities": [
        [15, 31, "LOC"],
        [0, 9, "LOC"],
        [52, 59, "LOC"],
        [15, 22, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Σαρδοῦς διὰ Τυρσηνικοῦ πελάγους στάδια ˏαω, ἐπὶ Γάδειρα ὑπερπλεύσαντι Γυμνησίας  νήσους στάδια μύρια, ἀπὸ Γαδείρων δὲ διὰ Ἱεροῦ",
    {
      "entities": [
        [12, 31, "LOC"],
        [70, 79, "LOC"],
        [106, 114, "LOC"],
        [70, 87, "LOC"],
        [0, 7, "LOC"],
        [12, 22, "LOC"],
        [48, 55, "LOC"],
        [122, 138, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἀκρωτηρίου καὶ Ἀρτάβρων λιμένος στάδιοι ˏζ↑λβ· ὁμοῦ γίνονται",
    {
      "entities": [[15, 31, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "μυριάδες ἑπτὰ καὶ ˏϛυοζ. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "καὶ ἄλλως· ἀπὸ Γάγγου ἕως Εὐφράτου",
    {
      "entities": [[26, 42, "LOC"], [26, 34, "LOC"], [15, 21, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ποταμοῦ μυριάδων τεσσάρων καὶ χιλίων τν, ἀπὸ Εὐφράτου εἰς Μάζακα",
    {
      "entities": [[45, 53, "LOC"], [58, 75, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Καππαδοκῶν στάδια ˏα↑ν, ἀπὸ δὲ  Μαζάκων διὰ Φρυγίας τῆς παρορίου",
    {
      "entities": [[44, 64, "LOC"], [32, 39, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "καὶ μεγάλης καὶ Καρίας ἕως Ἐφέσου στάδιοι ˏζ↑ϟ· ὁμοῦ ἀπὸ Γάγγου",
    {
      "entities": [
        [4, 11, "LOC"],
        [57, 63, "LOC"],
        [27, 33, "LOC"],
        [16, 22, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "εἰς Ἔφεσον σταδίων μυριάδων τεσσάρων καὶ ˏζσϟ. ἀπὸ δὲ",
    {
      "entities": [[4, 10, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἐφέσου εἰς Δῆλον διὰ τοῦ Αἰγαίου στάδια ˏαχ, ἐπὶ Ἰσθμὸν στάδια ˏαψ,",
    {
      "entities": [
        [25, 32, "LOC"],
        [49, 55, "LOC"],
        [11, 16, "LOC"],
        [0, 6, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἀπὸ Ἰσθμοῦ διὰ Κορινθίου κόλπου εἰς Πάτρας στάδια ψκ, ἐπὶ Λευκάδα",
    {
      "entities": [
        [15, 24, "LOC"],
        [15, 31, "LOC"],
        [58, 65, "LOC"],
        [4, 10, "LOC"],
        [36, 42, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "στάδια ψ, ἐπὶ Κόρκυραν στάδια ψ, ἐπ’ Ἀκροκεραύνια ὄρη στάδια",
    {
      "entities": [[37, 53, "LOC"], [37, 49, "LOC"], [14, 22, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "χξ, ἐπὶ Βρεντέσιον στάδια ψ, ἀπὸ Βρεντεσίου πεζῇ ὁδεύοντι ἕως",
    {
      "entities": [[33, 43, "LOC"], [8, 18, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    " ῾Ρώμης στάδια ˏβωπ, ἀπὸ Ῥώμης ἐπὶ τὰς ῎Αλπεις ἕως Σκιγγομάγου",
    {
      "entities": [
        [2, 7, "LOC"],
        [51, 62, "LOC"],
        [51, 68, "LOC"],
        [40, 46, "LOC"],
        [25, 30, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "κώμης ὑπὸ ταῖς Ἄλπεσιν οὔσης στάδια ˏδρνβ, εἶτα διὰ Κελτικῆς ",
    {
      "entities": [[15, 22, "LOC"], [52, 60, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἕως πόλεως ’Ιλλυγύρεως ὑπό τῇ Πυρήνῃ οὔσης στάδια ˏγψμδ, εἶτα",
    {
      "entities": [[12, 22, "LOC"], [30, 36, "LOC"], [4, 22, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "διὰ Ἰβηρίας ἕως Γαδείρων στάδια ˏϛχνδ, καὶ ὁ διάπλους ἐπὶ Γάδειρα",
    {
      "entities": [[4, 11, "LOC"], [16, 24, "LOC"], [58, 65, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "διὰ τῶν πανδοκίων στάδια ξ· ὁμοῦ ἀπὸ Γάγγου εἰς Γάδειρα  σταδίων",
    {
      "entities": [[48, 55, "LOC"], [4, 17, "LOC"], [37, 43, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "μυριάδες ἑπτὰ καὶ ˏαφξ. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Πλάτος δὲ τῆς οἰκουμένης ἀπὸ τῆς",
    {
      "entities": [[14, 24, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Αἰθιοπικῆς θαλάσσης ἐπὶ Μερόην σταδίων ˏε, ἀπὸ Μερόης εἰς Ἀλεξάνδρειαν  σταδίων μυρίων, ἀπὸ δὲ Ἀλεξανδρείας ἐπὶ Τάναϊν",
    {
      "entities": [
        [95, 107, "LOC"],
        [47, 53, "LOC"],
        [112, 118, "LOC"],
        [58, 70, "LOC"],
        [0, 19, "LOC"],
        [0, 10, "LOC"],
        [24, 30, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "μυρίων ˏα νϛ (τὰ γὰρ ἄνω τῶν ἐκβολῶν τοῦ Τανάιδος ἀγνοεῖται εἰς",
    {
      "entities": [[41, 49, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "βορρᾶν) οὕτως· ἀπὸ Ἀλεξανδρείας  εἰς Λίνδον Ῥόδου στάδια ˏδφ,",
    {
      "entities": [
        [37, 43, "LOC"],
        [37, 49, "LOC"],
        [44, 49, "LOC"],
        [19, 31, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἐπὶ τὸ Θοάντιον δεξιὸν παραπλέοντι ῾Ρόδον στάδια υ, ἐπὶ Τῆλον",
    {
      "entities": [[35, 41, "LOC"], [7, 15, "LOC"], [56, 61, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "στάδια ρξ, ἐπὶ Λακτῆρα τῆς Κῴας στάδια ρκ,  ἐπὶ Δρέπανον Κῴας",
    {
      "entities": [
        [27, 31, "LOC"],
        [57, 61, "LOC"],
        [15, 31, "LOC"],
        [15, 22, "LOC"],
        [48, 61, "LOC"],
        [48, 56, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "στάδια ρ, ἐπὶ Ἀρκίτιν νῆσον στάδια σλ, ἐπὶ Κορσίας ρ, ἐπὶ Σαμίων",
    {
      "entities": [
        [14, 27, "LOC"],
        [43, 50, "LOC"],
        [58, 64, "LOC"],
        [58, 72, "LOC"],
        [14, 21, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἄμπελον στάδια λ, ἐπὶ τὸ Αἰγαῖον Ἄργεννον  διὰ τοῦ Αἰγαίου",
    {
      "entities": [
        [33, 41, "LOC"],
        [25, 32, "LOC"],
        [51, 58, "LOC"],
        [0, 7, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "στάδια φ, ἐπὶ τὸ Ἐρυθραῖον Κορυναῖον στάδια σο, ἐπὶ Φλίον ἄκρον",
    {
      "entities": [
        [52, 57, "LOC"],
        [52, 68, "LOC"],
        [52, 63, "LOC"],
        [17, 36, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Χίου στάδια ν, ἐπὶ Μελανέα ἄκρον Λέσβου στάδια υν,  ἐπὶ Σίγριον",
    {
      "entities": [
        [33, 39, "LOC"],
        [56, 63, "LOC"],
        [0, 4, "LOC"],
        [19, 26, "LOC"],
        [56, 70, "LOC"],
        [19, 39, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Λέσβου στάδια φ, εἰς Τένεδον νῆσον στάδια υν, εἰς Σίγειον στάδια ρ,",
    {
      "entities": [
        [0, 6, "LOC"],
        [21, 28, "LOC"],
        [21, 34, "LOC"],
        [50, 57, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἐπὶ στόμα Πόντου στάδια ˏβφ, ἐπὶ Κάραμβιν στάδια ˏβω, ἐπὶ στόμα",
    {
      "entities": [
        [58, 73, "LOC"],
        [4, 16, "LOC"],
        [10, 16, "LOC"],
        [33, 41, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Μαιώτιδος στάδια ˏβφ, ἐπὶ Τάναϊν στάδια ˏβσ. ",
    {
      "entities": [[26, 32, "LOC"], [0, 9, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἄλλως, ἀπὸ πόλεως",
    {
      "entities": [[11, 17, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "εἰς πόλιν, ἀπὸ Ἀλεξανδρείας εἰς Ῥόδον στάδια ˏδχο, εἰς Κνίδον",
    {
      "entities": [
        [15, 27, "LOC"],
        [32, 37, "LOC"],
        [4, 9, "LOC"],
        [55, 61, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "στάδια ψ, εἰς Κῶ στάδια σ, εἰς Σάμον στάδια ω, εἰς Χίον στάδια ψν, εἰς",
    {
      "entities": [[51, 55, "LOC"], [31, 36, "LOC"], [14, 16, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Μιτυλήνην στάδια φκ, εἰς Τένεδον  ↑ν, εἰς Σίγειον ρ, ἐπὶ τὸ στόμα",
    {
      "entities": [
        [60, 72, "LOC"],
        [0, 9, "LOC"],
        [25, 32, "LOC"],
        [42, 49, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Πόντου ˏβφ, εἰς Κάραμβιν ˏβω, εἰς στόμα Μαιώτιδος ˏβφ, ἐπὶ Τάναϊν",
    {
      "entities": [
        [34, 49, "LOC"],
        [0, 6, "LOC"],
        [16, 24, "LOC"],
        [59, 73, "LOC"],
        [59, 65, "LOC"],
        [40, 49, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ποταμὸν ˏβσ· ὁμοῦ ἀπὸ  Ἀλεξανδρείας ἕως Τανάιδος σταδίων μυρίων",
    {
      "entities": [[40, 48, "LOC"], [23, 35, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ˏηχϟ.",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Λοιπὸν δὲ ἐροῦμεν τῶν καθ’ ἡμᾶς νήσων τὰς περιμέτρους",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "λαβόντες παρὰ Ἀρτεμιδώρου  καὶ Μενίππου καὶ ἑτέρων ἀξιοπίστων.",
    {
      "entities": [[31, 39, "PERSON"], [14, 25, "PERSON"]]
    }
  ],
  [
    "Γάδειρα μῆκος σταδίων ρκ, πλάτος σταδίων ιϛ. ὁ δὲ καθ’ ῾Ηρακλείους",
    {
      "entities": [[0, 7, "LOC"], [55, 73, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "στήλας πορθμὸς στενότατός ἐστι σταδίων  π. ἐν δὲ τῷ Ἰβηρικῷ",
    {
      "entities": [[52, 67, "LOC"], [0, 6, "LOC"], [52, 59, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πελάγει νῆσοι Πιτυοῦσσαι ἡ μείζων καὶ οἰκουμένη σταδίων τ μῆκος,",
    {
      "entities": [[25, 33, "LOC"], [14, 24, "LOC"], [8, 24, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἡ δὲ ἐλάττων σταδίων ρ. τῶν δὲ Γυμνασίων ἃς Καρχηδόνιοι Βαλιαρίας",
    {
      "entities": [
        [31, 74, "LOC"],
        [56, 65, "LOC"],
        [31, 40, "LOC"],
        [0, 12, "LOC"],
        [44, 55, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "καλοῦσιν (οἱ γὰρ σφενδονηταὶ οὕτω καλοῦνται οἱ Βαλιαρεῖς) ἡ μείζων",
    {
      "entities": [[47, 56, "LOC"], [58, 66, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "μῆκος σταδίων ˏασ, πλάτος σταδίων υ, ἡ ἐλάττων σταδίων  τ. αἱ δὲ",
    {
      "entities": [[37, 46, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Στοιχάδες αἱ φερώνυμοι ἑξῆς ἐπ’ εὐθείας κεῖνται πρὸ τῶν Μασσαλιακῶν",
    {
      "entities": [[56, 74, "LOC"], [56, 67, "LOC"], [0, 9, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πόλεων αἱ μὲν μείζους τρεῖς δύο δὲ μικραὶ αὐτῆς ἐγγὺς  Μασσαλίας.",
    {
      "entities": [[55, 64, "LOC"], [28, 41, "LOC"], [7, 27, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἡ δὲ Σαρδὼ ἔχει σχῆμα ὡς ποδὸς ἴχνος μεσόκοιλος τὸ μῆκος ˏβσ, ",
    {
      "entities": [[5, 10, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Κύρνος ἐγγὺς Σαρδοῦς πολλῷ δὲ ἀγενεστέρα ἔλαττον ἢ ἥμισυ τοῦ",
    {
      "entities": [[0, 6, "LOC"], [13, 20, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Σαρδοῦς μήκους ἔχει· ἀφετήριον δ’ εἰς Σαρδὼ καὶ Κύρνον Ποπουλώνιον τῆς Τυρσηνίας, τὸ δὲ δίαρμα σταδίων ˏασ. τῆς Σιλεκίας κατὰ",
    {
      "entities": [
        [55, 80, "LOC"],
        [112, 120, "LOC"],
        [48, 54, "LOC"],
        [55, 66, "LOC"],
        [71, 80, "LOC"],
        [0, 7, "LOC"],
        [38, 43, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Τιμοσθένην  περίμετρος σταδίων ˏδψμ, σχῆμα τρίγωνον σκαληνοειδές,",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "δίαρμα δ’ ἔχει ἀπὸ Πελώρου ἄκρου εἰς Ἰταλίαν σταδίων ιβ πορθμῷ·",
    {
      "entities": [[19, 32, "LOC"], [19, 26, "LOC"], [37, 44, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πλευρὰ νήσου ἀπὸ Πελώρου εἰς Πάχυνον στάδια ˏατξ, ἀπὸ Παχύνου",
    {
      "entities": [[17, 24, "LOC"], [54, 61, "LOC"], [29, 36, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "εἰς Λιλύβαιον στάδια ˏαχ· κατὰ Τιμοσθένην ἀπὸ Λιλυβαίου εἰς Πελωριάδα στάδια ˏαφ· ἀπὸ Λιλυβαίου διάπλους εἰς Ἀσπίδα τῆς Λιβύης",
    {
      "entities": [
        [86, 95, "LOC"],
        [60, 69, "LOC"],
        [4, 13, "LOC"],
        [109, 115, "LOC"],
        [120, 126, "LOC"],
        [46, 55, "LOC"],
        [109, 126, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἐγγὺς στάδια ˏαφ. Κέρκινα νῆσος μῆκος σ πλάτος στάδια ο, ὅπου",
    {
      "entities": [[18, 31, "LOC"], [18, 25, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "δὲ στενοτάτη στάδια μ. ὑπέρκειται δὲ πόλεως ἠπειρωτικῆς Θεήνης",
    {
      "entities": [[44, 62, "LOC"], [56, 62, "LOC"], [37, 62, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἣ κεῖται τῆς μικρᾶς Σύρτιδος ἐπὶ τῆς ἀρχῆς· τῇ δὲ Κερκίνῃ παράκειται",
    {
      "entities": [[50, 57, "LOC"], [13, 28, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "νῆσος Καρκινῖτις γεφύρᾳ ζευχθεῖσα στάδια μῆκος μ,  πλάτος δὲ",
    {
      "entities": [[6, 16, "LOC"], [0, 16, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "στάδια κε.",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    " ἀπὸ Κερκίνης ἐπὶ νῆσον Μήνιγγα τὴν Λωτοφαγῖτιν ὁ",
    {
      "entities": [[18, 47, "LOC"], [5, 13, "LOC"], [24, 47, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "διάπλους στάδια χ, ὅσον τῆς μικρᾶς λέγεται Σύρτιδος τὸ στόμα, ἡ δὲ",
    {
      "entities": [[24, 60, "LOC"], [24, 51, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    " Μῆνιγξ μῆκος σταδίων χ  πλάτος σταδίων ρπ, μεγάλαι δ’ εἰσὶ περὶ",
    {
      "entities": [[1, 7, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "αὐτὴν παλίρροιαι. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Κεφαλληνία νῆσος τετράπολις μῆκος σταδίων υ.",
    {
      "entities": [[0, 10, "LOC"], [0, 27, "LOC"], [0, 16, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "εἴσι δὲ καὶ  ἐν τῷ Ἀδρίᾳ νῆσοι παρὰ τὴν Ἰλλυρίδα ὧν ἐπισημότεραι",
    {
      "entities": [[19, 24, "LOC"], [25, 48, "LOC"], [40, 48, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἴσση καὶ ἡ μέλαινα Κόρκυρα καὶ Φάρος καὶ Μελίτη, ὧν ἀγνοῶ τὰς",
    {
      "entities": [
        [9, 26, "LOC"],
        [0, 4, "LOC"],
        [31, 36, "LOC"],
        [41, 47, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "περιμέτρους. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Πελοποννήσου δὲ ὁ περίπλους καὶ τῶν κόλπων",
    {
      "entities": [[36, 42, "LOC"], [0, 12, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "συμμετρουμένων στάδια ˏεχκζ, χωρὶς δὲ τοῦ κατακολπίσαι ὁ περίπλους",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "στάδια ˏδ,  μῆκος δὲ ἀπὸ Μαλέας ἕως Αἰγίου στάδια ˏαυ. ἔχει δὲ",
    {
      "entities": [[25, 31, "LOC"], [36, 42, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ὅμοιον σχῆμα φύλλῳ πλατάνου κόλποις μεγάλοις τεμνομένη. συνάγεται",
    {
      "entities": [[28, 35, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "μὲν εἰς  τὸν Κορινθίων ἰσθμὸν πλάτος σταδίων μ ἀπὸ τοῦ Κορινθίου",
    {
      "entities": [[13, 29, "LOC"], [55, 64, "LOC"], [55, 71, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "κόλπου καὶ Σαρωνικοῦ. ἐπὶ τὸ Σκύλλαιον ἄκρον, ἔνθα ἐξ εὐωνύμων",
    {
      "entities": [[29, 44, "LOC"], [11, 20, "LOC"], [29, 38, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "πρόκειται νῆσος  Καλαυρία Ποσειδῶνος ἱερά, ἑξῆς δ’ ὁ Ἀργολικὸς",
    {
      "entities": [
        [53, 69, "LOC"],
        [10, 25, "LOC"],
        [53, 62, "LOC"],
        [17, 25, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "κόλπος μέχρι Μαλέας ἄκρου ὃ πολὺ προπέπτωκεν εἰς πέλαγος, εἶτα ὁ",
    {
      "entities": [[49, 56, "LOC"], [13, 25, "LOC"], [13, 19, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἑρμιονικὸς κόλπος, ἑξῆς δὲ μετὰ Μαλέαν Λακωνικὸς κόλπος ἕως",
    {
      "entities": [
        [39, 55, "LOC"],
        [0, 17, "LOC"],
        [0, 10, "LOC"],
        [32, 38, "LOC"],
        [39, 48, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ταινάρου ἐκ δεξιῶν, ὃ περιορίζει ἐξ εὐωνύμων τὸν Μεσσηνιακόν",
    {
      "entities": [[49, 60, "LOC"], [0, 8, "LOC"], [49, 67, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "κόλπον οὗ ἐκ δεξιῶν Ἀκρίτας ἄκρα, εἶτα  προπέπτωκεν ἄκρον",
    {
      "entities": [[52, 63, "LOC"], [20, 32, "LOC"], [20, 27, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Ἰχθὺς καθ’ ὃν κεῖται Ζάκυνθος, καὶ ἕτερον ὁ Χελωνάτας, τελευταῖον",
    {
      "entities": [[44, 53, "LOC"], [21, 29, "LOC"], [0, 5, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "δ’ ἄκρον Ἄραξος ἀντιπρόσωπον Ἀκαρνανίᾳ, μεθ’ ὃν  ὁ Κορινθιακὸς",
    {
      "entities": [
        [29, 38, "LOC"],
        [9, 15, "LOC"],
        [51, 62, "LOC"],
        [3, 15, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἀναχεῖται κόλπος ζ σταδίων συγκλειόμενος στόματι κατὰ τὸ ῾Ρίον",
    {
      "entities": [[57, 68, "LOC"], [10, 16, "LOC"], [57, 62, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ἄκρον ὅ ἐστι τῆς Πελοποννήσου τὸ δ’ Ἀντίριον Λοκρίδος. ἀπὸ  Ταινάρου ἐπὶ Φυκοῦντα Λιβύης τὸ δίαρμα στάδια ˏγ. ",
    {
      "entities": [
        [45, 53, "LOC"],
        [82, 88, "LOC"],
        [73, 81, "LOC"],
        [36, 44, "LOC"],
        [17, 29, "LOC"],
        [60, 68, "LOC"],
        [36, 53, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Αἴγινα νῆσος",
    {
      "entities": [[0, 12, "LOC"], [0, 6, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "προμήκης στάδια ρξ ἐξ ἐναντίας κεῖται τῆς Ἀττικῆς, Σαλαμὶς  μῆκος",
    {
      "entities": [[51, 58, "LOC"], [42, 49, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "σταδ ο, ἡ Κεία ρκ. τῶν δὲ Κυκλάδων κρατίστη ἐστὶν ἡ Νάξος, διὸ",
    {
      "entities": [
        [26, 43, "LOC"],
        [10, 14, "LOC"],
        [26, 34, "LOC"],
        [52, 57, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "μικρὰ λέγεται Σικελία· ἐκ δεξιῶν δ’ αἱ Σποράδες. ἡ δ’ Εὔβοια  γεφύρᾳ",
    {
      "entities": [
        [14, 21, "LOC"],
        [0, 21, "LOC"],
        [39, 47, "LOC"],
        [54, 60, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "πρὸς τὴν Βοιωτίαν ἔζευκται, παρατείνει δὲ Βοιωτίδα Φωκίδα Λοκρούς,",
    {
      "entities": [
        [51, 57, "LOC"],
        [42, 50, "LOC"],
        [9, 17, "LOC"],
        [58, 65, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "ἐκ δὲ θατέρου ἐπί ποσον καὶ τῇ Ἀττικῇ, ἔστι γὰρ μακρά,  διὸ Μάκρις",
    {
      "entities": [[31, 37, "LOC"], [60, 66, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "ὠνομάσθη, μῆκος σταδίων ˏαψ. ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "ἡ δὲ Κρήτη κατὰ Μαλέαν πλησιάζει",
    {
      "entities": [[5, 10, "LOC"], [16, 22, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Πελοποννήσῳ, περίμετρος δὲ αὐτῆς σταδίων ˏδρ μῆκος ˏβτ,  κατὰ",
    {
      "entities": [[0, 11, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "Πολὺ γὰρ μεμήκυται. Κύθηρα μέσον Κρήτης καὶ Λακωνικῆς. Κύπρος",
    {
      "entities": [
        [20, 26, "LOC"],
        [33, 39, "LOC"],
        [55, 61, "LOC"],
        [44, 53, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "βύρσῃ τὸ σχῆμα ὁμοία, περίπλους στάδια ˏγ(υκ),  μῆκος δὲ ˏατ, ἀπὸ",
    {
      "entities": []
    }
  ],
  [
    "Πάφου εἰς Ἀλεξάνδρειαν δίαρμα βορέου σταδίων ˏγω. Ῥόδου περίμετρος στάδια ˏατ. Κῶ περίμετρος στάδια φν. Σάμος στάδια χλ.  ",
    {
      "entities": [
        [50, 55, "LOC"],
        [10, 22, "LOC"],
        [0, 5, "LOC"],
        [79, 81, "LOC"],
        [104, 109, "LOC"]
      ]
    }
  ],
  [
    "Ἰκαρία δέ ἐστι μακρὰ τραχεῖα, μῆκος σταδίων τ. Χίου περίμετρος",
    {
      "entities": [[0, 6, "LOC"], [47, 51, "LOC"]]
    }
  ],
  [
    "στάδια χξ. Λέσβου περίμετρος στάδ ˏαρ.",
    {
      "entities": [[11, 17, "LOC"]]
    }
  ]
]
